2100 眾新聞 中國組 中國石家莊寫字樓大火 外牆疑違規使用易燃物料｜ 中共總書記習近平經濟心腹林毅夫 舉國攻關高科技

2100 眾新聞 中國組
中國石家莊寫字樓大火 外牆疑違規使用易燃物料｜
中共總書記習近平經濟心腹林毅夫 舉國攻關高科技 成功後低價供應全世界｜
內地山東拉麵哥爆紅帶動全村賺錢 振興鄉村新出路？
(眾新聞 中國組) #眾新聞中國組
20210310

眾新聞
70.4K subscribers

🔸河北石家莊寫字樓周二發生沖天大火，分析指火勢迅速蔓延，源於外牆保溫層使用易燃物料，存在違規嫌疑。

🔸被視為習近平經濟智囊的林毅夫指中國在高科技研發受外界封鎖，會利用舉國體制優勢攻關，一旦衝破瓶頸研發成功，就會低價傾銷反擊。

🔸山東一名「拉麵哥」因為童叟無欺，拉麵多年來只賣3元、不加價而爆紅，更帶動全村發展。